有無人想一齊上興趣班？

想得閒上吓興趣班，識吓朋友
上網見有好多類型嘅興趣班，畫畫，木工，陶瓷，整野食，學語言,etc
單拖去會驚
不如開個group 等大家傾吓，有機會join埋一齊上興趣班

陶瓷

我都想整陶瓷，未試過

木工同陶瓷都有興趣
語言就想學日文，但英文都未搞掂
Lm等group link

好似要2個人先開到group? 未開過不如你留tg 我試吓開？

有興趣呀！之前上過三堂覺得好好玩，想繼續玩但係又唔想自己一個～見到隔離左右都係一pair pair

想
覺得要充實吓自己同識吓朋友

想join

lm

有冇日式料理興趣班? 淨係想學整飯團 壽司 拉麵 蛋包飯 全部都要日式

有無tg?我加咗你先再開group

你想考cert做師傅嗰啲？

想john 畫畫/園藝

自己本身都有join 啲興趣班
成日都一個人去好獨咁
都想入group 識下朋友一齊上

大家快來組隊

me too

唔係 淨係想學整 之後自己整嚟食

Lm
想學西文/法文 咖啡 整野食

Lm

有冇人想學溜冰同拉丁舞

hyikog

想同樓主一齊上性興班

木工睇書啦 我果陣都係同老公一齊做

而家用電腦多 好少用人手嫁啦

我都想學
依家打hea工好懶

但整到成手都係

想搵人一齊上甜品班
不過我係巴 平時係屋企整啲基本野
想出去一日workshop 學下

有冇靚女同我一齊上興趣班

想入gp

+1 想join

點入group

木工有興趣

入興趣班都係為左想識人（另一半）

留名
想學煮野食，西洋書法

死link

肥婆得唔得

學下性興趣班都唔錯喎
想學習下點性交

入唔到

想join～

想學寫字同畫畫

上堂先至識人啦，組團去上堂最後咪又係partner跟人地玩，你自己一個去上堂

this invite link has expired

Wanna join too! What’s the link ?

我想join,有無link啊

想學結他

想學陶瓷
組團係咪會平啲，因為見都要成幾百蚊次

想問有無新link? 個link expired咗

想問有無推薦嘅書利申 完全新手未掂過木工

想join +1

基礎木工圖解書

跟住買木翻屋企整？
有冇去過workshop係好

以前公司有地方整

可以陪妳

有link?

我可以試下 等我搵多個人先開到

Join

留名

通常會去邊度揾興趣班
唔想報工X會

online 上定係點？

Where is 樓主？

依家仲有冇得出去上堂嫁

想學吉他 烹飪，有冇ching

想學烹飪，畫畫，劍道，打拳。 有冇人有興趣呀

想join有冇link?

各位小心狗隻

想學手工藝

有咩興趣班好推介
每日返工已經好撚悶

有呀 想學畫畫好耐
之前做野唔得閒學

我都有好多野想學

想學油畫同潛水

Yoga

你唔介意你留個tg我要加一個人先開到谷

留名入grp

樓主去左邊

呀 我要入谷一齊止堂！！！

有冇水電工興趣班
想學整水電攞水電牌

打拳

同問

我幫下你

唔知幾多日後會expire

winglamtyy

我google咗下 seems diffcult...

有興趣
另外都想學畫畫

有冇人有興趣學桌球 Golf 騎馬呢啲冷門運動

我...
做開office 佢又話要有經驗先比報
即係點

有經驗就唔洗學啦
唔好理佢，照報

你報cic?

唔識要報咩，其實我係講出黎睇下有冇人識

報左4月學PADI ow 有冇人一齊

冷門野係咪實貴

想學韓文 有無人教
BTW 我都可以教旅行或N5~3日文
日文N2 ONLY 但係日本做左3年社畜

木工

想學韓文too

我都自學緊母音同子音
但發音好難

ive囉 咩都唔識由零教起
不過變左唔係興趣班
真係讀書

幫推，呢個應該置頂好啲！

想學沖咖啡

想學跳舞，有無絲打一齊學

N年之前學過下，依家心癮起想玩番

利申絲

咩舞 手腳唔協調

Jazz funk之類果啲 我都係呀，所以先想郁下當玩下

咩都想學下 返office 時間穩定 有興趣add我傾下

想學整野食

幾時有班上?

可以教
不過死link

可唔可以再開條Group link?

好悶

諗緊發展下咩興趣好

搵d野學下

有冇人想學沖咖啡

想入group
@Ken5354abc

我都想入

想學風水, 有冇好介紹?

我想學打鐵
求加tg @alskaru

有冇學遊水興趣班
咁大個人都唔識遊覺得自己好柒

我都唔識游水 想學

如果遊泳班應該係分開男女咁教，好似係

+1
諗緊可能出去學
拖左太多年 今年好想學得識

我唔想去沙灘都淨係無無聊聊玩水

想入
@bbaaaallaa

+1
想報游水班
但唔知有咩好心水

小心警狗

上年係連登做開義教游水
教開大人游水 有充足經驗 有耐性唔識教到識

有需要 留tg 傾傾

有無人學騎馬

想學打拳

想join @SeeThisDrinkWaterr

都係 去到旅行都正係睇人玩水咁頹

有冇人組隊

邊區

仲有冇得入gp 想一齊玩

想學整蠟燭

有無人試過meetup到識人
見有好多谷可入

我想學
不過騎馬好似有身高體重限制....

想學書法

請問仲有冇得入group

想學home brew beer

想學日文

學日文同英文有咩關係...

想入group

想學打鼓

Pls add me

有興趣一齊報班

oh~~my~love，my darling